可唔可以唔好再誤解不合作運動

不合作運動唔係要阻住社會運作
而係要透過不與政府合作達致架空政府權力呀

罷工 罷稅 公務員總辭 抵制國貨
呢d先叫不合作運動

塞鐵佔路呢d,請問政府會感到咩壓力？
尤其是今次運動大家都認左係年輕人主導，完全只係招人口實比人話你地放暑假冇成本，但又阻人搵食，好多人手停口停
冇效果之餘仲將市民怒火轉落示威者身上
呢個先係問題呀

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

塞鐵佔路呢d,請問政府會感到咩壓力？

塞鐵佔路政府部門唔洗處理既?

我抵制咗國貨好多年喇

雨傘已經話左比你知
兩個月唔搞都冇問題

更何況有心要處理，搵警犬用兩個鐘就搞掂

要處理,但你造成個壓力會變左無差別. 癱瘓公共服務好大機會tk自己友

係車廂內，真係好多反對嘅聲音。
老實講，群眾鬥群眾，擾民只會拖低民意。冚家剷CCTVB一定會煲到件事好大。短期內真係唔適合再做停地鐵不合作運動。應該集合返多啲民意基礎先。個運動係好難做。因為無權無勢，係政治壓迫下仲要顧及埋啲遊離人士。但事實就係咁，哩個係一個長期抗爭。民意真係唔可以無。

支持本土經濟圈先係出路

你可以塞幾耐？但就最直接就係影響到市民
個社會真係有一班人要返班 係咪可以唔洗理？

我地做緊既野係令到呢d政治冷感既人發現就算佢地唔理，但一樣會燒到埋身。

我地癱瘓地鐵，塞紅隧都係幫佢地唔方便罷工既人一齊罷。成效超卓，幫到佢地遲半日返工，有d就早半日收工，我d朋友不知幾開心

塞鐵Admin立場好強硬，我地明明仲有好多行動可以玩

幾時先肯一齊跳閘唔俾錢，巴士開門唔收錢就好難
最強嘅不合作運動唔係阻礙運作，係正常運作但冇收入

唉

Push

Push，同意

事實 , 護士都一定要返 , 無差別阻人不智 , 不要阻道路 , 圍狗屋宿舍反而身邊人無反感

事實上有一班支持者係反對甚至反感，唔會去到民意逆轉，但會心淡，對同行者失望

我屋企人和理非85見到火攻警總都無反應，但塞鐵真係覺得反感

你要知道香港人唔係個個做office唔返半日冇損失
做地盤 開舖頭 揸搵食車 做sales 呢d
少一日糧就少一日糧
係呀佢地會感受到政治會燒到佢地呀
咁所以佢地咪會直接叫示威者唔好阻住地球轉囉
你諗住點拆呢個指控？

唔好低能 如果支持罷工既 一早罷左
唔支持罷工既 港鐵通左咪照返工
有啲人因為你咁搞一搞 冇左半日糧 點會仲支持你？

如果冇民意, 唔係企係道德高地,前線兄弟只會變左做暴徙.

咁塞馬路就唔阻人咩？咁怕人反感，一齊去郊野公園示威唱歌咪得囉

其實你係咪冇睇第一個post
個問題係，佔路係要達成一個咩目標？
為此而付出既成本合唔合理？